Citron知錯 好友乃念最初

五百蚊快樂過
要跌落懲罰我 Strong Hold
你 要大跌使我淚亦落得多
跌要跌得多
假使感覺被折磨
能減少點倉 是否原諒我